有冇發現啲通常啲乜乜傑青 young mud mud award 都係奶共青年

藍得黎 cv 又靚仔咗

係香港淨係睇 CV 嘅 HR 文化之下，佢地實 outperform 你班良心青年。就係咁用體制玩死你地。公司件 Hr 十件有九件係藍，一件係紅

之後芝麻仁同藍底青年搶曬啲工，成為日後管理層

唔信嘅可以睇下你間大學 prof 同埋 PhD student 幾多係 xyz 開頭

發現呢啲 post 係冇人咁推，證明連登比 PR 公司滲透到 7788

唔推係因為old news，係人都知